呢度有無人想試下學拍片同剪接？？

最近同一間production 公司合作，會為新手朋友教授基本拍攝剪接技巧。
作為新手既你，可以入黎了解下。

只需$40，共有5堂

lm

gogogo

做乜負評我

搵生意第二度啦

過左24報唔報得

On9
完全唔撚明點解24up唔得

可以解釋下？

想問下要自己帶機？

可以唔駛

因為

如果過左24就要收你 $1000

Sorry 見到呢句即刻俾左負皮

40蚊有個位, 有電腦有教材, 係ok既
過左24果D, 上youtube學啦, youtube 成地都係教學

係24或以下定24以下
記得呢d優惠應到24

幾號開始架？

問多兩句，係教剪多定拍多？

你比負皮我都無計 我都覺得好對唔住24up 既巴絲 但我無能為力 始終人總會一老 出面好多政府資助年紀一過 就GG 唉

Why not both

睇link

之後仲會唔會有 果段時間唔係香港

有冇邊d推薦既link

如果各位想學拍片剪片可以搵我
價錢可議

年齡不限

掛名就話學野， 其實幫公司搵免費打雜，仲要收學費扮逼真，呢招高！ 仲要搵24以下初出社會的傻仔， 呢d咪醒

真係唔係咁。因係純開班
Anyway, 已收到好多巴絲報名 thx 支持
今次好多絲

93年未生日叫唔叫24 咩都唔識想學下

20歲仔對拍攝有興趣但唔知係邊到入手好
希望入到班

需唔需要搵人教AE

暫時有d full, 可以賣左full 先 會先contact 左先報既巴絲先 thx

想問白紙一張完全0概念可唔可以學

各位真係可以搵我學

40五堂搵十個人俾你ok?

咁又唔好太多人
太多人要去教育局申請

好多行家都係咁 希望樓主唔係呢種人

如果我係既，我砌JJ.

乜水呀你 on9仔

幾時會有result

都唔應我，究竟係<24定<=24

後者 <=24

樓主 想問你剪片教咩program剪
Premiere/ Final Cut Pro/ ...

叫人報左，希望唔好太遲啦

Premiere

Btw 原來好多巴絲有興同報左名，未聯絡得哂，但其實full 左

各位巴絲打可以搵我學

依架報仲得唔得

搵我學啦搵我學啦